[突發, 我地就快輸] YOUTUBE 算法講解 對準政略去打

yelol1000000出咗篇長文講解YouTube嘅算法
大家依家玩CLS，comment like share同subscribe，其實方向啱，但如果要再準確啲打中算法紅心，跟據YouTube工程師自己寫嘅研究報告，其實有7個元素：
1. Click-through rate（點擊次數）
2. Watch time（觀看時數）
3. How many videos the user has watched from your channel（觀眾睇過你幾多條片）
4. How recently the user watched a video about this topic（有幾近期觀眾睇過依類TOPIC）
5. What the user has searched for in the past（觀眾SEARCH過）
6. The user’s previously watched videos（觀眾睇過依條片）
7. The user’s demographic information and location（觀眾本身嘅資料同地點）

CLS subscribe其實未係打得中晒全部，仲有幾方面係要做先可以最有效推到條片

全文：
科學教育CHANNEL Veritasium分析經歷同發展計劃
+GOOGLE工程師研究報告
+大J本地情況分析
1. YOUTUBE回塘現象
2. 算法注重嘅嘢
3. [海量j圖] 正妹用胸部夾出標題黨
4. 點喺YOUTUBE到玩
5. 本TG CHANNEL發展方向

大家咁積極係utube 打kol100,咁facebook呢?

Push

Facebook其實係難打少少
Facebook啲kol憤然放棄Facebook，就係因為之前Facebook成日改算法又亂又難跟，唔注重個creator嘅質素，要屈人畀錢推廣先保到曝光率
所以係好難搞

而且而家YT係直接全黃標
根本無得打
有個frd有片講過武肺
黃標完嗰條片之後其他全部新片都黃標曬
YT正式收歸共產黨
要推到侵侵郁佢

Tui

Facebook的確好撚閪

不過fb好多中老年人用
而且係好多人睇新聞嘅來源
又係藍屍圍爐集中營
所以打到盡量打埋,試咗先啦

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

問題係難出攻略
Facebook個回音室效應係好大，YouTube個算法都叫以關於條片到出發，條片執得好就可以依到個算法。但Facebook作為fd搭fd嘅社交媒體，係注意個圈子入面交換緊咩資訊，喺圈外好難打入去
有個方法嘅，就係整啲呃人like嘅page，好似咩抽獎呀嗰啲，呃人like先再轉返
但依樣要準備同要鋪排嘅都好多先滲透到

推

請支持黃絲記者頻道

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

Support